
                      Una gran peli con buenos efectos especiales, buen humor y unos protagonistas bien llevados. La duración es muy adecuada y no se hace larga ni tiene momentos de lerdismo. Se sale de la sala con una sonrisa y la sensación de no haber tirado el dinero.
        
            